撳錢撳得慢惹禍 39歲男捱打

一名39歲男子凌晨在旺角好望角大廈一銀行櫃員機提款期間，疑因為佔用時間太久，惹起隨後排隊的另一名男子不滿，雙方互罵後，事主疑遭對方揮拳打傷頭部。

現場為旺角彌敦道618號好望角大廈。警方凌晨2時28分接獲事主報案，指與一名男子因瑣事爭執，其間該名男子懷疑以手襲擊事主後逃去。

警員接報到場，經初步調查，案件列襲擊致造成實際身體傷害，暫未有人被捕，案件交由旺角警區刑事調查隊第五隊跟進，正追緝一名年約30歲，身高約1.6米，中等身材，案發時身穿黑色上衣，黑色長褲的男子。而事主頭部受傷，清醒送廣華醫院治理。

條垃圾肯定出完又入

打得好啦

垃圾，大家都係男人有咩好打

抵打

1.6米

抵撚死

支那撳錢黨?

打得好

立法禁止男人用atm

米6都打人

一膽二力三功夫

個D磨袋嘟八達通同開唔到支那寶/微信都應該要咁。
尋日去買嘢有個支那人用支那寶俾錢，開咗個app但用唔到。
收銀見我排緊隊，就收我錢先。
3分鐘後我信用咭比完錢，個支那婆個支那寶仲未得。

抵死啦 啲人成日當部機係遊戲機咁慢慢磨
尤其是行到埋先施施然拎卡同企係前面數錢堆撚樣

比個米六打

唔係話撐支那寶
但巴打信用卡要3分鐘你都唔輸蝕

打得好 屌你老母做十樣野又唔排過隊

應該中左勾鎚

排一次隊就拎晒啲卡出嚟用嗰啲正契弟嚟

打人個個係香港英雄

基本15秒

往死裡打

好多後生都唔識用轉數快同payme

唔用依D過數抵比人打撚死

用得耐好心再排隊搞啦

而家我講咩都錯
講咩都冇用咯

邊位巴打

難得完全冇負評，睇嚟大家都覺得撳得慢抵打

好多撚樣入錢入到好似私人atm咁,好心呢啲仆街就去櫃檯搞喇

凌晨兩點

39歲男

打得好，最憎係到慢慢撳果種人，撳撳下得閒就望下個電話

米六都勇武過米八連登仔

女權撚見到呢句應該會濕晒

緊火架嘛仲慢慢㩒

女人仲慢

打撚死佢

女人仲慢
都唔知對住部機做乜可以搞咁耐

一米六咁矮都開拖，自稱一米八嗰啲檢討下啦

無錯 打撚死佢就岩

我係預先拎定張咭，唔係到收錢先拎銀包。
收銀可能唔知我張咭可以用paywave，張咭插係卡機，搞到慢咗。

果一拳我打得好爽 差d射精
邊跑邊扯旗

去到先攞其實唔係問題
好多人都放係就手位
一攞銀包出黎就係

個問題係啲人將張卡塞係唔知邊格
一大疊卡攞出黎慢慢睇邊張打邊張
呢啲我真係屌你老母

Paywave 你又比張卡人做咩

你個名

啲女人同廢老好鍾意逐個戶口check下結餘先做其他野

將來會越來越多，自從屋企附近老麥改左用機落單之後，成日有c9，阿叔唔識用係到慢慢磨。之前有對中年2公婆，未決定到食物係到慢慢㩒。

佢地當係餐牌機
有啲買外賣嘅仲會霸住部機，慢慢打返屋企問下其他人食乜

抵啦 肯撚定係果d提款卡成疊啤牌咁果d撚樣

Manlet

抵啦

等睇女人俾人打

多數係連登仔

年約30歲，身高約1.6米，中等身材

買嘢要3分鐘都好意思笑人

渣打atm機唔係upgrade咗咩

買野多嘅你當個收銀摩打咩

插機連簽名都唔會用到3分鐘喇
我覺得你感覺長但實際上唔會咁耐

用credit card最好用google pay/ apple pay
最近換左新機再試用NFC payment, 發現仲快過八達通

好波

真英雄